中學生疑亂過馬路 遭巴士撞倒頭受傷

早上7時49分，一輛新巴在北角寶馬山道落斜，至賽西湖公園外，撞倒一名16歲男學生。現場消息稱，傷者清醒倒卧地上，有熱心途人上前急救，稍後再由救護員將他送院。肇事巴士擋風玻璃碎裂，車長在場協助調查。

駕駛七人車送兩名子女上學的吳太表示，她駕車沿路上斜，男生突然走出過馬路，她及時煞車，但迎面落斜的巴士煞掣不及，將男生撞飛地上，他頭部受傷流血。

吳太說：「我兩個小朋友喺車上睇卡通片，唔知發生車禍。當我大叫，佢哋見到前面瞓咗個男生先至識驚。後來我好朋友嚟到，幫我湊走小朋友返學」。她留在現場協助調查。

英勇

7人車都煞到
巴士煞唔到？

有咩問題？

一架上斜一架落斜掛

落斜唔係要再慢d咩

衝出黎柒

16歲都唔識過馬路...?

16歲就學人做廢老

咁快就想做賽跑冠軍

同d垃圾廢老一樣
司機真係慘

巴士落斜
私家車上斜
而且巴士點都唔可以踩到底剎車
到時車出面果個冇事，車入面班有事